專科2nd low定乞食科1st hon

專科2nd low
乞食科1st hon

講明乞食，俾你入埋癲list又點？
咪又係乞食

未出社會唔知咁嚴峻

呃正評

乞衣既霸主即係咩？

垃圾廢post呃正評

小朋友先做選擇

咁你揀咩

樓主

專科考到個牌就得啦

專科個hon邊有影響

無家底既話 專科同乞食科差距太大喇

數學系first hon